[曼區緊急宣佈獨立]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1147]

fast

曼獨

sor 牙22

記者：夜神宣布曼區獨立，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：夜神此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。夜神如果宣布曼區獨立，不僅將損害中方利益，損害中國和夜神關係，也將嚴重損害夜神自身的利益。如果夜神一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。夜神罔顧事實、顛倒黑白，公然宣布曼區獨立，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。

我們正告夜神認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。我們敦促夜神在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。夜神宣布曼區獨立的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。夜神自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。

夜神有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。夜神的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。

中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我這樣的夜神，能和中國相提並論嗎！夜神如果一意孤行，堅持宣布曼區獨立，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我們希望夜神認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。中方強烈譴責並堅決反對夜神宣布曼區獨立，已就此向夜神提出了嚴正交涉。

mo事牙夜夜

旁尾兩隊真係難兄難弟

有聲

革命無罪 造反有理!

轉會窗係咪已經開左？

冇時事台唔知場運動點行落去

wa 廢查返黎做1st team coach
卡膠廢查拍檔重現

費查做助教

費查回家

雖遠必豬

Manchester United is pleased to announce that Darren Fletcher will join the first-team coaching staff.

Darren spent 20 years with the club as a player after coming through the Academy to make over 340 first team appearances between 2003 and 2015.

He has been coaching the Under-16s since October and will now join the first-team staff full-time.

As a player, Darren won five Premier League titles, one FA Cup, two League Cups, the UEFA Champions League and the FIFA Club World Cup, as well as 80 caps for Scotland.

Commenting on the appointment, first team manager Ole Gunnar Solskjaer said: “Darren has the United DNA running through his veins and he knows exactly what it takes to be a Manchester United player.

“He is at the start of his coaching career and his experience both on and off the pitch along with his winning mentality, commitment and hard work will be a great addition to the staff.”

Darren Fletcher said: “I am delighted to be returning to the club as a first -team coach.

“It’s a very exciting time for this young team and I am looking forward to taking the next steps in my coaching career by working with Ole and his staff.”

下個Po要開喺玩具台？

之前教u16，一路都喺度
仲請咗個新軍醫，希望以後唔好咁多傷啦
Manchester United is pleased to announce that Robin Sadler has joined the club as head of rehabilitation & physiotherapy.

我幫曼區獨立左 到時會有個曼聯台
詳情可以patron 比我同大家報告

G持

逆Sir

應該會俾連仔bam曬

so蛇
費倫
費查
carrick

名叔聯

費查升職仲快過mckenna

珍？
教一隊定青年軍

幾時到朗隊

一隊

名叔光環又可以燒耐啲

正呀指點下麥湯Fred

派路仲快

下個係咪奧沙

呢班人教波專唔專業㗎⋯？

傑斯快d 囉, 未退休就教曼聯

拉

好快咩

布朗

推

我搵左好耐都搵唔到佢3個同場

逆Sir我地波台Icon
永遠支持
逆Sir不紅天理不容

指導mctom

如果有得簽Ramos即簽

曼聯一隊教練團係訓練場黎既?
請晒無經驗既一齊吸經?

佢本身都係兼任助教先 朗隊就真係快 球員直接做領隊

so 蛇名叔黎講都算係老中青包哂識佢

堅尼, 大帝, 七小福
c朗 朗隊 卡叔 費查
青年軍又教普巴lin

雖然迷rojo on9左d

佢係麥湯既完美榜樣

最緊要教麥湯
同係scot
位置踢法相近

幾時搵埋朗隊做助教

打比郡細會仲護緊級

搵佢教下d中堅得唔得

有朗隊仲邊駛蘇蛇 過10年父子檔一齊

請雲佬未?
佢FM數據唔錯,唔知真人係點

Robin Sadler has joined the club as head of rehabilitation & physiotherapy

佢主教練黎喎

教美職不如返黎我曼

維迪係咪冇野做

so蛇做臨記果陣, 已經FF 搵哂名叔返黎一人教一個位
真係有機發生

so蛇教前鋒
費查教b2b
卡叔教防中
費倫教so蛇

當年贏roma 7-1果場 最後好似有換埋蘇蛇入黎 3個同場

希望可以清下文員部

教路數rio 好d
vidic 靠身體同熱血, 本身無就無

係義大利撞過佢真人
又高又大隻 個樣凶神惡煞
相都唔敢同佢影

但蘇蛇教前鋒fail
卡膠教防中開始有野睇

早排matic咪叫塞狗足總俾vidic做主席

原來有出, 睇精華唔覺

又25

Fail吔嘢

卡雲尼同佢一樣後備

就黎砌明叔球會都得了

board bobby蛇 費蛇
ceo vds
dof 蘇蛇
教練團 giggs 肥西 卡膠 fletcher
mutv 加利佬 rio
ig/fb 廢lin
charity MBE

你唔識波

費查教過青年軍教得好

Head Physio - Derby County 2016-2020
First Team Physio - Manchester City 2000-2016

好有經驗

Ig fb梗係 beckham ，Lin挽鞋都未有資格

lin 用曼聯打fifa

係咪肥西推介

費查之前上skysports分析普巴最佳位置
佢話普巴覺得自己係中場中 費查覺得佢最佳位置係攻中

當年傳費sir 接班人 由布魯士 堅尼 之後吹class of 92
最後玩得最耐既係蘇蛇 + 再後一代既carrick 費查做coach

我諗呢個都係曼區共識 起碼有2個逗住佢

布蛇用頓哥都夠護級 勁到

4222

9 10
6 18
17 39
16 2 3 29
1
Perfect

事實上普巴攻中真係幾屈
仲可以減少英冠福啲持球時間

發生咩事咁突發既兩個位都

以前sob做預備組嗰陣
有ff過升佢做助教再雙領隊咁接班
點知走咗

頓哥屌打基爾

B Williams 仲係一隊定借走左？

仲係一隊

me名義上一隊成員
但呢期波都冇得踢
落返去踢過一兩場二隊

老老實實有機會簽到拉莫斯咩？

冇布蛇兩個頭搥都冇今日我曼

上場有2，3球撞射都幾好
後段頂喺最前更加好發揮

傳緊買Aaron's, caicedo, 睇黎都係要借出去，最後賣走

咪分化手足啦 拉

碧咸有自己會啦
咁玩法睇嚟dof之前傳話係名宿committee 咁唔係無可能

夠35+可以逼走木狗

卡費組合 welcome

Fuck off 代表 Lin 成名作

娛樂 綠木

Sob 呢下真係鞭屍椰子

費查做教練真係唔睇好

做住先 睇下點
起碼有啲變化新意

係靠左攻中

祖記果時pirlo防中，vidal靠右中中，pogba靠左自由發揮唔知乜中

終於肯正視傷患呢個問題

我自己覺得呢堆全部戰術都係唔得, 費sir強在man management同埋肯放手比基羅斯嗰啲執戰術, 依家領隊同教練團都係冇乜戰術

曼要全面復甦了

唔該連仔，執咗個體育台（2）

笑死

可唔可以叫cctai食蕉

個陣做球員都唔係好多人睇好
係最後幾年先覺得佢咁穩陣

Head of first-team development England Nicky Butt

其實butt 個位係做緊咩

悠水位

點讀個吔字

同二隊啲人傾計掛
名叔既操作你唔明架啦

名宿聯

想當年

師兄弟歸位啦

點樣foul得嚟又唔食牌

岩岩拍檔果陣睇到嘔血

點解要獨立

即刻買佢波衫

燒撚咗佢

CCTOY三大訴求

明哲保身

搵晒啲名宿做教練冇人識教而家隊曼最缺嘅 tactics

下個po開喺cctoy咪得囉

又請返黎呃飯食請個基羅斯呢啲老屎忽有經驗既好過啦

最後幾年病到半條人命喎⋯⋯

一路都好鍾意佢波衫都印佢

個陣仲要打中堅先攞命（2009-2010聖誕快車）

我宣佈
曼區同逆蛇割蓆！
逆蛇慘成condom

Topic

讓你條腸都贏

佢踢得最樂好果年歐聯四強對阿仙奴攞左張牌，決賽出唔到輸俾巴塞

有人話當年r聯輸俾疤都係因為無費查

國安熱線係咩

我覺得係，因為佢果年真係fit，有佢同星仔搶迫再勁d

戰術係各自努力

依家前面有Ole
中場有費查+卡叔
如果後防有埋維迪番黎就

好似係帶u23

全盛世1 btb

開係world台啦
曼區咁多英文大師

CLS咩陣黎

吹到好有料

維隊長

堅尼係味當年屌費查屌到同費sir不和

外膠風波go

費查應該係百屌成材既鼻祖

全盛得兩季果下死

起碼46波有得搏先，上到場完全兩班波

街場廢老咪理啦
愛爾蘭國家隊個理食草既球員都管唔掂

個人感覺有佢會接近啲，但都係未知數，當年巴塞真係好撚勁

依家係咪波台大戰cctoy？

俾人屌得最勁嗰期
一箭定江山笠死全盛摩一車

邊年？小豆朗隊個年？

俾人猜馬騮咁猜

成班又係度撚cctoy

費蛇後幾多人連半季貨都無

英超

好撚型

嘩 咩食草

你259，你開咩叫足球嘅時候我咁撐你

08-09
曼聯巔峰果期4年入面入3次歐聯決賽，結果淨係第一年攞到冠軍，其餘兩年都輸左俾巴塞，中間果年都係輸俾當屆冠軍拜仁

其實我覺得排陣都有小小問題
個時唔用t32,c朗又擺左中鋒位

大戰打成點

而家蘇sir 有時會當佢爆炸頭咁用
中堅龍門瞄住佢斬長波

有咩可以做到唔使出𢭃人工之餘又可以唔使係英國

個陣係摩狗國米贏拜仁

無左費查，諗住用星仔人盯人mark美斯吖嘛，
所以放星仔喺左路，
三叉戟要棄用其中一個一定係tevez㗎啦，
朗尼同c朗就膽嚟

點知美斯高派路成班波，星仔都mark唔掂，
不過戰術係咁排，只可以無左費查影響太大

c朗話就話居中，睇開都知佢假中鋒，實際自由人嚟，進攻時會同朗尼互相換位，當然防守時就得朗尼返後，c朗繼續企前面

你啱，我記錯

之前睇過佢好似係負責U隊同一隊中間溝通
會suggest U隊球員俾蘇sir ，同埋幫U隊幼幼適應一隊

我之前都有話可以有機會去法庭反告佢歧視烏拉圭人

上埋蘋果動

上場拜利飛身
今場awb飛身

其實已經夠名宿喺一隊搵食, 應該請出面嘅教練同青訓管理團隊等班名宿做住學

我覺得09如果有全盛費查同夏格對疤狗其實有得打

呢球預判幾好

搞咩要曼獨

而家睇返 出去係好事
起碼叫有過教一隊既經驗

大家覺得呢個轉會窗 曼聯會唔會買人補強
不過就算買都唔想好似雲迪碧克咁

第一代接班人係麥卡倫

Amad到咗未

原來個plan係搵名宿壓住班大帝

係我個fm save
so sir 帶到曼聯連奪3年英超

希望下個Topic係
曼區與逆蛇永不割蓆

糖狗食屎

我個save熱狗第一年就降咗班

難兄難弟

摩狗次次第一年就俾人炒，跟住就教🇵🇹國家隊都俾人炒

出面班教練通常都有自己班底啦

最尾果張後面邊個黎

Ddg對住awb hey得好撚大聲

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

Rossi?

點睇得出而家冇戰術
冇戰術點排第二

蘇蛇當年去到卡狗都依然心在我曼

Rooney Tevez Ronaldo
Hargreaves Carrick Fletcher
Evra Vidic Ferdinand Oshea
Van Der Sar

然後拍大巴縮後打防反我覺得有得打, 不過費查停賽夏格重傷同埋費sir想堂堂正正對攻

Rossi 之後去左維拉利爾

09同疤攻得過
個隊疤未成型
頭10分鐘未失波個陣㩒住疤狗屌
但一失波先就玩完

11年對個隊全盛疤都對攻就真係勇敢得濟

遲下奧shit果啲

我冇話冇，我話缺
我講嘅係球員個人對tactics嘅了解同埋執行能力，唔係講緊成隊波嘅戰術
好似福，馬依啲，技術係有，如果tactics都有埋就好好多

cctoy 班傻閪應該呢世都係比共狗打壓

練咗十年

11年我曼咁嘅陣容打咩戰術到死
個年只係抽好籤先入到決賽咋

唔講都唔知原來佢同科東尼一齊係雷丁做緊coach

點解佢地冇tactics
佢地決定差把握力廢就梗
但點睇得出佢地執行唔到戰術

開喺cc台

係咪你個柒頭追住我嚟負皮

希望請到個神醫
唔好再畀拜利傷

呢家公海打交打成點
波台係咪要收皮了

痴撚線 我都俾人追緊
同埋我P牌PR點俾到正負皮

快啲收 好想去cc台瘋狂開狗竇po

夏格維斯應該會好似對上果屆對車仔咁放右閘
中場用scholes / anderson，睇佢想控球定要跑動

終於識屌人

原來下場盃賽係打呲
睇唔睇好呢

我自己覺得09疤猜得爽過11隊疤 不過曼聯11年啲籤運真係好好, 16強馬賽4強史浩克04

到時唔再係痢狗爆閘，係cctoy爆閘

Cctoy 入狗竇 一定好撚正

曼區會係時候發揮多年狗咬狗練返黎既功力

撚到班傻閪谷鳩氣

波台假膠死不足惜啦
唔識分大是大非 乜鳩都拎黎玩
又唔撚係好笑

吔

咁在乎班假膠做咩

波台假膠起碼都係假
但係cctoy真心膠真係好難頂
基爾單野最後有無解釋

最慘有d 青頭雞分唔撚到真同假
認真咁玩

Cctoy 班傻鳩自己踩入波台直必腸啫 波台點解要entertain佢地 就咁講攬炒單野 唔少波台狗講野都中point架

吔吔野？

攬炒巴自己新會然唔識分假膠
谷鳩氣出po反擊
咪成班信徒一齊幫佢囉

原來delete一早已在陣中

身為反so黨，最近都唔反so9了
so9要百屌成材了

根本佢地就好認同一言堂

果年yaya toure打中堅都勁到

有廢撚畀佢地跟嚟學野

咁我會揀朴智星或者傑斯, 前者可以做多啲跑動逼搶防守後者就可以帶翻生個波上去, 史高斯都係後備落嚟控制節奏好啲

唔比人反對fin lau

derby county黎，會唔會朗隊有份介紹

Henry Eto' Messi
Iniesta Yaya Xavi
Abidal Marquez Puyol Alves
VV

呢隊好睇好多, 可惜一場北京電視機夠佢哋死全家

佢開咗Post道歉囉

依家sob根本係遂件遂件拼圖咁執費sir既dna番黎
每個球員都帶少少呀sir既影子

搵史長老啦
無記錯費sir講過最執行到佢指令既係史高斯

咁究竟之前係個人名義收錢，定係團隊名義收錢

對唔住各位

基爾：玩膠咋

名叔內閣制黎講我曼算唔算行得好前

被人逼出來的
不過句「away」都好大聲

曼區同你割
我無！

不分化不割蓆你反Fin Lau你係鬼係五毛係熱狗係PR

我都想知 而家個波推落重光團隊
咁個筆錢唔洗交代翻

話說 牙朗咪好興浸冰浴復原
我曼有冇個部機

厄瓜多爾nigga

究竟邊個狗竇會撚到班入黎爆閘既cctoy 變on9

波台不嬲都係玩膠 咁認真做咩

cctoy玩膠咁小事，原諒了

16不了

睇好熱狗同猁

有無RB

轟妓

木耳做仆街嘢唔係為抗爭都話不割蓆啦
Finn Lau我攬硬

下面話其實好似係讚緊佢
利申：唔識英文

波台聯合軍

阿妓串過馬撚
轟topic都唔弱

我地餅哥轉做cctai風紀

咩attaboy？
Attention boy?
但我聽唔到 好鬼嘈

騎鳩住你呀cctoy

龜都唔撚洗抖

但係猁嘅平常心會撚到cctoy 跳掣

一開始係我要攬炒+stand with hk 夾埋用團隊名義收

十月出樣個陣fin lau已經講咗同stand with hk分家，仲俾fans 投票d錢點分，最後係50%攬炒 + 50% stand with hk，但stand with hk 班人好似話法律問題分唔到錢俾攬炒班人

分家之後stand with hk 改名做重光團隊，今次fin lau 出post 就係暗屌呢班友

好似係咁

空難大絕
成個cctai一齊空難死

一講到錢銀就好易出事

收皮啦，50M幫你接貨呀死廢老
做selling club做到你咁cheap成日放球員上枱

開始對呢個人嘅消息感到厭倦

定期回帶吓：

意大利導演拍攝既抗爭紀錄片 - 《Hong Kong, Ga Yau》

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地獌妓終極雜種狗
綠帽奇俠 (綠綠)
示範如何講女推Post大法

終於見識到咩叫交友推post

傷晒個排中堅

btw大家樂食得既咩?
一路係cctai推post一路食大家樂?

夏格09個年好似已經傷多過出

大雞樂食得

你好彩係狗竇喺post出嚟
喺公海實俾人起你底

藍+黃變綠
所以綠綠兩邊都會食

sor 7左

曼聯出完招壓價到多仔出返招抬價喇，呢回合互有攻守

我地當時有兩個Owen係玻璃造

agger 其他都perfect

木狗咁撚勁嘅咩

吉子........

巴打背影幾正

打冷震 依家仲會咁樣架咩

下次小心啲啦

下次唔好啦

要挺直條腰骨！

幾型

有架 本來話咗唔會再傾偈
但而家又傾返 唔講以為入邊睇緊人哋點樣溝女

英超官方app
Diallo 放左係一隊Forward

work 嘅話叫佢搵埋史譚返嚟啦， 佢依家好似都係教MLS

海海

Alaba to Real Madrid is Done Deal

All go Madrid la diu

網友咋 咁都溝到女小學生咩

醒嘅就傾多d自己推走個po佢啦

MC教進攻好勁

有咩 仲未見
想佢着7x號

屌，好撚想踢波

79

今日原來波台大戰

大戰? cctai單方面虐畜喳喎

梳梳
餅餅

睇晒Sweet home同今際之國 竟然覺得韓劇好睇啲

咩事

韓劇只要唔係下下講情侶是但死一件既話都唔差

好似上面咁親切問候式推post

今際係用黎打j

高登個曼po小人到

以前韓劇最大問題係集數太多，夾硬要拖長悶到仆街

sweet home 10集啱啱好

圖

朝比奈彩 vs 三吉彩花

帽帽

之前睇逆權公民都無端端加條愛情線

佢哋喺立場同我哋一樣嘅小粉紅

依家搞到你同我講話捐錢比612，但原來筆錢去咗宣明會，咁我哋有質疑都好正常

呢度一個鐘reply多過嗰邊成日

btw, 仲爭五十個po就追過舊登po數

係女主角差啲

喂 收斂下啦
好撚想嘔

Sheffield United are investigating images on social media which appear to show French forward Lys Mousset's crashed Lamborghini.

South Yorkshire police say they arrested two men on suspicion of drink driving after an incident in Sheffield in the early hours of Monday morning.

A police statement said an orange Lamborghini had been "in a collision with a number of parked cars".

Mousset, 24, joined the Blades from Bournemouth in July 2019.

A police statement said of the incident: "Two men in their 20s were arrested on suspicion of being over the prescribed limit. Both have been released under investigation while enquiries continue."

It is not known if Mousset was driving the car at the time.

Sheffield United said: "Officials at Sheffield United are aware of images circulating on social media and are currently making internal enquiries."

錫狗仲懷疑有個衰醉駕

黃咪得囉
咪咁婆媽啦

點點

收嗲啦 糖狗

哭撚咗

你今次就話去咗重光團隊都話解釋到，但係帳目混亂已經打擊左一班人信心，至少我下次唔會再捐

無捐過比呢啲撚頭

冷氣軍師都流血？
係屋企撞親腳趾？

佢地又無用hkg+又無用lihk
班老野大學個email都無左, 公司又無個人email
開唔到acc

Netflix呢啲日韓劇係咪有份製作 感覺鬼佬啲

佢地仲有冇屌緊過咗連登嘅係25

公開帳目最實際啦
果D乜乜倡議係咪應該列明用左係邊
點解丹麥咁貴有無解釋過

聯賽杯有得換五件 用嚟蝦曼城？？

都唔會換到5件喇

呢啲捐款本身要有知名人士去監督，捐星火612都係因為咁

錢就有限, 要捐都係優先俾星火612

屌緊啦

咩叫換人? 蘇蛇話你知咩叫換人

點止差d，肥雞不嬲唔掂

呢套有4k j女

高登曼po 變左Tg subscribe 咁
得新聞, 然後1-2 comments

修狗夠鐘交陀地啦

開頭日劇好似有，整左套講賣bra既，不過太屎，之後好似放手做金主算

其實韓劇懸疑好多好正，係cctvb買親都係絕症愛情片先搞到d人以為係爛，反而viu幾識買

Santiago Morales [Sporting Director/manager of Independiente del Valle]: There is much speculation with Moisés Caicedo, but we have not had any communication with Man United... although we have spoken with other great teams in the world." #MUFC [@LaRedEcuador]

sweet home同今際邊套好啲？

Viu個d睇睇下都追埋落去

呢場是但啦
專心聯賽

今際>>sh

個人鐘意今際多啲

贏咗有機爭第一隻杯喎

今際可以睇完劇再睇漫畫

賢秀好靚仔
同埋四眼仔個mk阿妹好正

反而軌po仲好多人

反正今年攞英超

應該係今際>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>sh

Breaking：烏拉圭足總、烏拉圭職業球員協會、烏拉圭國家隊發表聯合聲明，今日發佈長文聲明，要求英格蘭足總推翻對卡雲尼的處罰，並指責英格蘭足總對其的指控是對烏拉圭文化的一種歧視行為。

聲明寫道：烏拉圭足總、烏拉圭職業球員協會、烏拉圭國家隊全體成員簽名，要求英格蘭足球總會對卡雲尼的處罰作出解釋。
烏拉圭足總、烏拉圭職業球員協會、烏拉圭國家隊譴責英格蘭足總的肆意妄為，這不是在譴責種族主義，而是對烏拉圭人民的文化以及生化方式採取了歧視行為，這一處罰表現了英足總的偏見、教條主義以及以自我為中心的民族主義。
卡雲尼從未觸犯過任何種族主義行為，這次事件被指責的用詞在拉丁美洲是用於稱呼親朋好友的詞語，英格蘭足總的處罰反而是一種真正的歧視行為，是完全應受譴責的，並且也與烏拉圭文化背道而馳。
最後我們要求英格蘭足總撤銷之前對卡雲尼作出的處罰，並且聲明恢復他在全球範圍內的聲譽。

白左企邊邊

停咗一場先出聲

大把中產有包袱唔上街，捐錢當買贖罪劵 令自己個人心安理得D

追緊漫畫

會唔會有啲大想頭呀ching

劇拍出黎既場面係幾震撼
但漫畫既情節好睇好多

Why learn Sterling wtf

唔好咁痴線啦
上年我哋英超季軍
今年已經冬季亞軍
你哋班友同我講連英超都爭唔贏猁狗
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

仲靚仔過你

屌你奶

終於剪頭髮

費倫同卡膠場邊嗌到無氣，搵埋費查幫手叫陣

原來費查教過普巴

Borussia Dortmund CEO Watzke just confirmed that Jadon Sancho was ‘ready for the transfer’ to Manchester United this summer. Personal terms were agreed.

To be clear: Jadon is *not* moving in January. The race will be on again next summer and #MUFC are expected to be involved. 🔴

又嚟

5000萬啦仆街
如果新仔打得起你地聽食屎啦

費查返黎做First Team Coach?

捐錢只捐612星火
可惜後者

VDB有得出場喇掛

Amad Diallo 去到邊

Sweet home 悶到嘔

Fabrizio Romano:
"It's really complicated for Juventus to spend €100m on a player and it's the same for Real Madrid, who are not signing any player in January. I don't expect Paris Saint-Germain to bid for Pogba right now.

"I think Paul Pogba is staying [in January]. From talking to people around the player and around his agent, Mino Raiola, the feeling is that it's really difficult for a transfer to happen in January." [sky] #mufc

第一日睇曼咩大佬 唔好咁痴線啦

Fred跟卡叔學嘢
McTom跟費查學嘢

蘇蛇教莫迪教到由下遊到即攞首個聯賽冠軍 ！

FA 食BLM饅頭都柒過人

同感

關我地能事
呢條半大陸半荷死雜種 依家係外借定點

果場右閘唔係Brown ? 助攻斬比C朗頂入

借
雲達不來梅

隊閪波 M未腳等比痢狗中出啦
果條茅閪一定唔會落腳剷啲痢狗添

淨係敢屌新仔

Goodbye and thank you

逆sir

差宗師同lin
d冗員就清得7788

最難清果兩件 同埋幫清新搵下家

洗鬼搵
都就完約 佢自己搵啦

長頭髮好啲
雖然都係三吉最正

女主短頭髮正好多

逆蛇

邊係屌，似讚緊多啲

巴打不要真心

逆蛇要轉會了

一字排開！

Uefa tv有得睇返曼對祖 99年4強
好好睇

Hey!!!!! Hey!! 做得好

Search 左 attaboy 係讚人咁解

451個左cam好撚勁

Goodbye and Thank You 逆蛇

糖糖

南南

屌
摩佬後生果時幾靚仔
同屁馬好似樣 但係靚仔成熟過佢

史史

綠綠呢

食緊大雞樂

比心上人割咗，所以仲唔開心緊

閪龍終於肯出聲

猁狗fabinlo加邊個打中堅

軒狗掛

shit好似流料

有冇人覺得利會輸

冇

修=猁私家G

又係死球

好撚靚...

Ings好波

一開就入波 ings

洗乜開心咁早 猁cup硬

神秘力量

我就唔信佢地會好似上季對我地MMA咁踢痢

我曼冠軍了

修狗啲防守

咁早入

個費沙科士打好想派膠

修修咁撚勁

睇狗會就知
呢場猁輸盤100%

想G

曼聯都反cup到
利仲有咁多時間

你點知的

唔通我叫牙cool又要話比你聽咩

禾確特25仔嚟

成日以為猁狗係紅衫果邊

猁件衫好柒

Marcos Rojo has agreed everything to join Boca Juniors on a three-year contract #mulive [@arevalo_martin, @La12tuittera]
終於清到

其實修狗逼得咁勁
下半場應該同對我地一樣收得皮

無錯
成日有段時間體力同集中力不足
跟住失波

望佢跌兩分我哋都有著數

咁都有得拗？

修

但求佢地MMA痢傷多幾件

冇了
咁逼法
下半場實冇氣俾猁反cup

Now痢狗旁述

話時話中國香港輝好耐無上now 講
平時周中閪波成日揾佢

好自卑
咁都要燈

陳𧘲俊係咁燈

翻左支那

消失咗咁 fb都無更新

事實

猁狗反cup我瀨點頭佬屎眼

上次邊撚個話ricky係獌狗
喺度幫沙拿叫春

你想奶佢屎眼姐

沙基利成個look真係好怪

呢下差d輸12碼

贏到下場既 係事隔幾多年上榜首

修咸頓好危

V92時期好似坐過榜首

幾日咁大把

我利咁勁，邊有咁易

1st shot on goal today

我冇記錯你好似燈開

個球證都幾癲，咁都無foul

禾托柒熱誠飛鏟

呢球差d力

球證要死全家了

差少少

仲要空難嗰隻

差啲

文尼湯馬斯回旋

猁狗失分俾私家雞 咩事

馬連拿不嬲反利

正
下場嬴就可以上第一

睇個死人勢一分都拎唔到

風火輪嘛

收番埋先 有優勢先驚

我份人好簡單，痢失分我就開心

隔離痢狗狗竇又要拉埋曼聯落水

佢哋講咗啲咩

笑左先算

話咩文尼呢啲就無
普巴自己kick自己就有

睇死蘇狗下場失分

屌班死猁狗收撚皮啦, 對上嗰兩三季都唔知黑咗幾多球翻嚟

屌 咪撚一本萬利啦

佢哋中意啦

呢個真, 一本曼猁

開心到喊？

修狗今場有d料
逼足成場

大炒一齊炒，輸一齊輸

下場和到般尼就

哈辛赫圖

今年佢地拎

數搬泥幾球先啦

其實文尼沙拿真係超無態wor
希望繼續落去

哈辛赫圖係幾好嘢

修頓啲防守勁到
究竟我曼係點樣入三球反勝

頂足全場

卡叔救世

利呢期死晒火
對利偷到雞拎三分今年就真係有機

So sir: comeback is not for everyone

二隊叛變

痢自己把握唔到

有冇人睇得明死猁狗呢句 好撚口齒不清

咁都叫死晒火，修仔夠搏咋

高普個戰術都幾固執
文尼有球小禁區位 個角度窄少少都要橫傳返出中間

反蘇: -6

下場一分就榜首

又話文尼好好先生 球技人品皆一流既

都唔係
睇左成場禁區入面咁多機會
無邊次係起腳
心諗做乜鳩

冇卡叔輸撚左

睇到呆左
Robertson有球又係唔射

FA Cup

上兩季個啲最後十分鐘唔知點解點都反cup到個啲波冇晒

好佢老母咩
小動作多到

反獌例牌答案
黑哨
12碼
收買對家

手球果球應該係12碼
就算無心，但個波係直接攻門，我覺得要比

因為愛狗收左世一中堅皮

文尼咪又係一隻插水狗同沙拿一9樣

唔明狗吠係正常

會->咪
咁咪岩左

唔好諗依d 贏咗先J

得一球中龍

嗰場無黑哨 無十二碼 應該收買左對面

唯一解釋係隻手喺自然位置

訓左無睇，who

最後個角球又唔斬入去，傳到禁區頂球證吹完場
猁係咪唔想贏呀？

真

成場得一球中龍
好似已經2-3場係咁
無左前一兩季實反cup你個勢

季初已經比左
開始執返緊

原來修贏波就變左軌

二隊死全家未

VAR都唔睇 關我撚事

轟9

抵撚死啦

比撚左錢先有得贏, 都唔知喊乜9
中手又無12碼, CORNER又變撚左龍門球 角球開出黎又無啦啦吹
FOUL都唔撚吹

踢撚咩

都係果句啦
假膠死不足惜
但cctoy都係唔抵幫

4至10位差3分 亂到

嬲撚到

屌唔敢有希望
但內心深處好撚開心

平常心呢

李城都好多硬嘢打

開始狗咬狗

同支妓差3分

輕鬆睇 起碼有空間失分

笑撚死

今年場場都硬野啦
望對手一齊失分亂鬥亂好過

鏝城: 大家唔好唔記得我

痢失3分 好撚爽

出埋球迷陣俾你都要豬波

鏝贏晒會過埋猁

哥狗今年要幫人起機，好忙

我地贏唔晒都會比鏝過

修仔係咪要空難

岩岩一月就要專心聯賽

琴晚撚伯幫左哥狗起機啦

又拉鳩埋我地落水

4-12 6分波
4-14 7分波
亂撚到

睇埋麵館

明明有優勢係好事 但唔適用係曼

岩啦岩啦
高普都反

領先絕是很危險

麵館麻麻地咋喎
睇到第六集無癮追埋佢

開始叫三叉戟lan

唔諗吓邊個帶起班閪波

祖達 日本仔

不過今場猁條右路真係唔知做乜柒
埃及狗同TAA好似唔見人咁

If Manchester United draw or win against Burnley in their game in hand they will go TOP of the Premier League.

The last time they were top of the league after 17 games was in the 2012/13 season.

Fake hope

TAA 收咗中間 唔拉番邊

If

咁又唔好咁講，但對獌真係預起碼輸一兩球12碼

Taa世一左閘新定義都唔放番邊

以前還有以前 依家還依家

起碼有得if下先

風火輪到頂
俾般尼大炒都似

韓劇好多都高質

痢區講架？

唔搵佢斬波咁出佢做咩

是

擺明啦

Trent woke up feeling DANGEROUS against Southampton
0/12 Dribbles completed
9 Crosses to the opponent
17 possession lost
0/3 shots on target
7 Errors

新lockdown措施下 好彩仲有波睇

綁住四隻腳咪唔怕俾人吹

中間散步 睇波
風火輪最高位

今季十二碼大家都係五球
猁狗輸波就瀨VAR

友善進來一問，大家點睇？

放心一定會輸波失分

摩狗同痢好撚夾
一個自已個傾入12碼就得 人哋入就唔撚得
一個吠開繼續吠

輸到傻撚咗 得啖笑

唔撚想知呀
咪撚cap啦

我唔相信平常心猁迷子會咁講 假猁黎

笑下咪算
輸到傻撚左
佢肉酸姐

咩po

是但啦
你班妓前年定大前年仲撚串啦

哈辛赫圖做乜喊

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪就係

妓講友善

笑下猁 唔好咩

今年後上拎英超有排爆閘

咁唔關我事啦咁耐之前，嗰陣我都未上波台

講空難過分左喎

米拿都要俾人屌
攻唔入搵個工兵出氣係咩玩法

咪姐係佢地而家無野好講

出返去啦你

躝番你狗竇啦

你班妓直頭係狗竇topic寫住空難啦
佢係post入面講算得咩

好的🙏🏻🙏🏻👌🏻👌🏻

咪係 就上季嘅事

入黎扮晒嘢

咁嗰陣時雲迪克比人剷斷腳 猁狗都話要買兇 呢啲小事啦

屌你老母拉莫斯

修頓唔係猁二隊黎架咩 作反呀

梳牙
上場ATV之後我地係6球呀

係咪要準備上榜首喇

但求sob輪換做好d，杯仔俾返2線兵打

訓咗冇睇 咩事

哇 6 9 12都要踢
踢死人咩

好似話連我曼球員都想盡快踢般尼嗰場

你哋咪咁

鏝呢場都可以搏下
屈就咪搞 全抖就算

咁你都出返去

出嚟搞笑

蘇蛇實all in對鏝果場
希望對屈狗果場可以全副選

冇扮嘢，咁啲po又唔係我開，我真係唔知以前咁多恩怨🙏🏻🙏🏻 我個人嚟講就冇咩仇視曼迷的

唔影響大家討論，先行退席了。

咁早入mode 會唔會未到季尾就崩盤

我曼崩盤隨時都得 唔關幾時入mode事

季中喇喎 好過幾年都冇爭勝心

如果一月可以不敗 戒丁一個月

一個星期踢一場好似無一星期踢兩場咁好氣好力
Bruno都未抖過

你都係

今年重要咁遲開始 一月頭都未踢足一輪英超有排捱

點解咁執著要休息最勁嗰個
Bruno係呢個快車都唔係踢哂全部時間
一陣真是失分又懶Ole

瀨喔

驚佢攰到傷姐
佢傷左就到我地落下半版架啦

擔心Bruno傷啫 佢同80m一個月踢足一週兩賽
場場都85分鐘先換出嚟

踢埋場league cup咪可以係FA cup抖

希望真係贏鄰居 唔係FA CUP八強又開始Full team

FA CUP有排先8強啦
不過杯賽都係睇運
過到屈狗既話下場對強隊都係要諗點出

FA cup大過聯賽盃咁多點都full㗎啦 希望打屈福特唔full好過

我唸Ole都係睇聯賽杯入唔入到決賽
入到 我估就全後備陣打Fa cup

好想睇diallo greenwood 百力枝 三叉戟

不過聯賽盃真心窄
就算過到哥狗
入決賽要對盃賽專家摩狗
好唔想係決賽輸俾摩狗

Jürgen Klopp: "What Andre Marriner did with Sadio Mané tonight, I'm not sure that's okay. #mufc had more penalties in two years than me in five and a half years, but no excuses for tonight." #mulive [@JamesPearceLFC[

你哋猁攻唔入又關我哋咩事
gopro係咪痴左線

條友真係好撚核突
成撚日係到怨

屌你老母死曼狗（教練版）

Trent woke up feeling DANGEROUS against Southampton
0/12 Dribbles completed
9 Crosses to the opponent
17 possession lost
0/3 shots on target
7 Errors

Dllm笑死

佢真係咁講?
大開眼界

無咗jota無人入波

臭利狗好嬲好嬲

搞掂完利物浦後面仲有個曼城

猁修仔做到野

死火 唔想痢輸
可能到我地季尾破記錄
冬天冠軍但夏天失冠
咁耐冇試過榜首 好激動

輸波輸到傻閪咗

你Up乜撚

抵啦條友進攻一幫唔到手就係防守負累

睇得出佢真係好激動

不嬲都唔係冬季冠軍係聖誕冠軍喎清

豬波又關我地事

唔知幾多年開始
年年冬天完左排榜首
都會一直lead到尾
除左利個2年個記錄

我太興奮

雲減連續幾年冬冠都收皮，但起碼前4

牙朗美斯嗰d全盛咪又係踢足5x60場

有人明我講乜
原來計聖誕柒左又語癌
咁個記錄番翻比痢

8964師兄仲喺唔喺度

高普好撚ON9，又係踢來踢去個幾個，歐聯都出左線，太公波都仲出正選，結果唯一識入波既就傷左Sob睇到未

輸波周圍吠

猁失分主要係因為我allin咗$400落去客勝

同摩狗一樣怨婦

希望手足之後場場買猁鏝贏
200 200都得

修狗

就算利失準都唔到曼拎啦... 唔好唔記得曼城而家只係少1分 （雖然打多場）

但問心曼同呢兩隊仲有段距離，冇乜可能champ到

仲有軌做埋九弟

好過賴大風啦

趁而家有得幻想就FF吓啦

17號就砌低猁比你睇！

見到依度各位巴打咁有信心
我就知風火輪準備高速急降

咁快出嚟燈 Burnley呢排防守好左，咬唔咬得入都成問題，仲話要贏利

英超改左制？同分唔係計邊個場次少？

不嬲同分之後計得失球架啦
巴打係咪玩野

呢隊波講緊上年英超第3，今年爭歐霸同英超冠軍，區區一隊般尼都要出嚟燈？撐隊波撐到咁撚自卑

趕住結數咩打多輪咪知上唔上到囉 平常心啦

麥乖最好兩場盃賽都正選，對般尼抖抖，陣間拎多張黃對猁要停賽

想知啫，未到4月咪諗爭英超

睇賠率曼聯仲有5倍

即係話未有耐接近

唔好咁開心住

話哂4強
次次都係聯場杯4強對鄰居

宜家賽程密咁多 輪換緊要咗

佢數學好差
用佢個range 猁狗多d喎

入到本土盃賽四強對強隊都好正常嘛

般奴不嬲喺士砵亭都全勤

我都買左兩舊
輸錢但開心

上吓榜首都開心
等咗咁多年 無諗過今年拎 但想Sob同班後生仔開心吓

你咪玩啦

般奴似幾年前卻奧斯，又係chur到變人乾，成日會dup但往往都仲比到功課出嚟

上年又係對鄰居
今年又係
冇運

就算贏到
決賽重要對摩

真係痴線，阿妓贏左3場波班友係度j緊後上奪冠

即係兇緊18號吹嘅球證！狗會洗唔使好似查C7咁調查下？

世事無絕對

啲體能咁鬼勁

只要一直贏潮文召喚

真曼先會知拎冠仲差一段距離 踢落仲係有差距

依家隊波最多都係前四料
仲係好多-6足球踢落冇咩統治力
不過黎緊如果可以坐一陣榜首都好開心

叫老婆起身出黎睇青山走犯先

總有一個係你左近

酸民的野望

我曼唯一優勢就係後備力量多
但其實都係踢bruno一個

又真
我哋唔使輸比聖人都係靠卡雲尼

通常我曼呢啲時候就會和波
仲要無埋x factor 卡叔

卡叔好似停埋兩場盃賽後
下場聯賽出得返？

依家先知豬蛇真係豬sir黎

好似幾大波

講真話又唔啱聽

除非成季主力唔傷+成隊都落力踢就有返些少機會 仲要旨望BF要keep住好態，如果唔係靠馬福想champ會唔會諗太多

青春風暴

爭冠老實講唔太樂觀
始終睇返早兩年so9帶曼都係好一段差一段
今年季前預備唔夠 開季咁差
踢下踢下越踢越好其實都幾滿意
我自己覺得今年應該要穩頭三
冬季轉會睇下Amad同Caceido呢d會唔會補強倒板櫈
谷一谷睇下下半季有冇機

比人屌都係咁話 進攻其實仲係無form
根本而家bruno=form 無bruno就唔知點攻

簽下平民球員幾好 又唔驚水貨曬錢 如果有表現就bonus 呢幾年下下貴簽 球員落場未踢都有身價壓力

正常都知嘅 不過如果有得喺榜首騎住死猁狗係爽嘅

Agger. 隊波仲係好唔穩定 好一場壞一場
今年真係好多運氣波，對白禮頓 椰子 修頓呢d全反Cup，負碌絕殺狼，上場對AV出盡奶力㩒爆平安鐘先贏
真係唔覺得隊波有能力Champ到，唔係唔支持隊波，但唔想set到個期望咁高到時風火輪又絕望

當然呢排隊波打得好係開心，但爭冠真係要到4月再諗

聯賽杯一定要full team, 咁撚辛苦仲有兩場唔踢埋去唔係咁on 9 呀。 不過希望繼續出返癲軒打龍， 未再換龍咁on 9

FA 就出後備爭取休息時間， 一月份9 場波如果蘇b 肯咁做已經算進步

個幾月之前仲係同鄰居一齊 排第十幾
而家拎到分就上榜首
8年?9年? 無試過

不過真係理性、客觀分析,
隊波太唔穩定
對任何一隊都有機會失分

上面巴打講bruno 好岩
佢有態, 成隊就生
佢無態, 就真係唔知點攻

不過另一個有曙光既位係
上半季馬仔已經差到不能再差
但係我地都仲有攻擊力
而家馬仔好似上上地力
普巴 甚至連我反開既ddg 都有返狀態
希望可以keep 到個勢

冠軍, 真曼已經唔會期望太多
今年有前3 , 有隻杯仔反而仲實際

一條心 十三號 上榜首！

近排對leeds先叫踢得好 不過食正人地逼搶多空位先入咁多波 一對住守得勁或者強隊 都無力攻

下年有歐聯踢當贏啦
爭冠

見到死猁9輸波，連個領隊都賴落我曼度就開心

2億大軍

唔好咁高要求啦
快車期唔駛輸咪算好
聯賽盃足總盃歐霸其實比多啲馬達vdb 踢啦
留般奴聯賽搏殺
對般尼場補賽suppose贏左
騎住猁狗都有so
反正到時卡叔復出有幫助

揀霸氣杯同fa 做風火輪得唔得

保前4拎盃仔先係目標 不過想sob真係可以搵到個合適位比vdb做正選 買返黎唔貴又勤力配合性強 但唔岩踢好慘 要打小組基本上vdb好岩 只可惜而家大多都係打身後波 bruno放直線跑

真 早幾年曼聯wfc。而家啲反曼黐線佬出番曬嚟 證明曼復甦緊。

猁狗都講空難

點樣証明隊波有好轉?

出面開始D 人係咁開post 攻擊
其他球隊開始賴12碼 賴4424
就証明有好轉了

點解第一年就咁急要比個位佢踢呢？
係夠班好似般奴咁實有位踢
唔係既好似費特咁慢慢磨練下囉

一係猁一係鏝
最好前3
繼續有歐冠踢
今年歐冠出局入唔到16強都幾傷
少左幾千萬

如果贏般尼 猁 就lead 6分

唔識踢正選

痴撚咗線 點作客贏猁

曼聯作客超勁

曼市打吡前增強紅魔DNA 蘇B提拔費查成一隊教練

希望佢得啦
唔係就俾人叫廢茶

只要之後聯賽全勝

真係上咗榜首先講啦

屈狗球王lin ready

未驚過，高普都踩到上心口，輸波賴我地，對死敵做咩要淆？

Brunchester

同你個名一鳩樣

今年英超好睇過前幾年

雖然我覺得最後係大家都保守 鬥縮 0 0完場
但真係無必要未打就認輸

係，兩場杯賽加埋之前av就三場

高普

冬天可以簽咩CB?
Pau Torres

聽講係想佢幫下 vdb

柒下柒下咁又攞英超

已經唔太記得曼聯對上幾時係榜首

雖然我曼表現都係唔穩定，但我覺得今年真係千載難逢嘅機會去衝冠，因為冇一隊強隊真係表現穩定，過左今年真係唔知要等多幾多年

今年個局勢似16-17年，車俾干地一轉3中堅搵到form就一飛沖天

So蛇搵到bruno form

係，今年隊隊強隊輪住柒，好彩我地歐洲賽走左線，今年真係拎到英超下年老細放水吸引到勁人黎我地就係一個皇朝

好多師兄已經ff到傻撚左
其實之後輸兩場可能已經冇頭6

其實下半季開始
普巴個態我覺得先係最重要
始終兩部發動機同時都RUN 對手先難守

躝返出去啦，關你撚事咩爆閘狗

李城再奪冠！

等咗九年 算啦

Lan喇

你都是預備下同阿迷玩泥漿摔角算啦

我曼皇朝吸引人入黎有問題？

要對猁對阿狗
一陣又幫人起機

So9風火輪
最後符符碌碌又拎前4

阿狗已經比垃圾車起咗機

ching入錯post

上場85分鐘換走仲擰哂頭真係好癲，爭勝心強到

見到啲猁狗開始屌4424

死返出去同撚伯攬住果6隻靚簽啦

無問題，不過你狗嚟

book定巴士慶祝拿英超

而家普巴真係可圈可點, 普巴俾So 9 撚完之後, 而家無論狀態同踢法都上番晒力, 上場助攻助守真係幫到條中場唔少. 係望馬狗同福狗生性d唔好浪費太多chance
只要有D 運仔 keep 到D 人下半季冇穿冇爛,真係有D計

反而霸氣杯真係要諗諗, 隨時要去剷雪長途跋涉

lan 啦dllm

利狗輸波 爆我地閘咁撚有趣既

一字排開未?

fd自己係受害者，咪搵曼迷出氣囉

百屌成材例子

早期真係一出就俾屌。

排到落咗海喇

真係唔好J咁緊要

今年前線攻力算係咁

但有排未到後面輸幾多前面入翻哂果種地步

後防咁撚柒，真係唔覺得咁早可以談爭冠

就算當猁狗柒左，都仲有鄰居開始上緊力

真曼迷

高daddy帶頭丫嘛

早期擺佢右中當係碧咸咁用唔屌就奇

聯賽
聯賽杯
足總杯
霸氣杯
我取捨淨係英超同霸氣杯
2個杯仔就唔好踢啦
仲要有時霸氣杯踢完得2日休息踢聯賽
加埋杯仔就好易傷
keep住2線咁去叫做好d

卡膠加廢查

牙妹雪完一排其實叫上返力
不過佢側邊一定要拍住Fred/ Mctom呢d work rate高
佢d長傳真係好撚勁
每場總有一兩球一長傳比到威脅
福狗其實走位幾好 啱哂接應牙妹d長傳
但奈何佢把握力真係好差

修黑鳩猁 都關我哋事
cls

第一場對猁紅牌

我班猁迷fd 子平時踢完比賽之後, 實牙撚斬斬左一句右一句 j下自己隊波, 之後實順勢抽9埋 曼聯水
而家靜英英好正

卡叔衰咩要停3場？印象中佢好似無拎過紅牌

用最近2-3比賽計, 普巴放d幾十碼長傳過頭波真係差不多下下都到位

講左句西班牙話 力架 之後要停3場

老實講 穩定性表現睇仲未夠奪冠
合理期望希望可以做到冠軍contender
拎一個盃賽 歐霸有幾遠走幾遠

聯賽盃入到四強先話棄

呢期場真係堅贏得有運，不過總算識柒住贏

係黑人
力你老母架咩跟FA班左膠講野

今年既戰術應該係1810戰術，大部分入波都關佢兩個事

好睇好多

對聖人同狼隊真係驚贏唔到

唔知點解大家對福頭冇咩信心，但我反而幾睇好佢，始終前鋒都唔一定球球入，只要佢keep到上半個態我覺得鋒線都唔太需要擔心

修咸頓終於都有返啲尊嚴

Fred/McTom搶到波然後俾般奴, 般奴踼上前後福爆

因為福狗場均miss至少一球big chance

雖然好多時d big chance都好靠佢自己走位走出黎

佢放呢d波不嬲勁，好過Bruno

歐霸半主力算啦，陣間兩頭唔到岸

睇數據其實幾靚仔
實際有睇場波就見到每場三四個機會先有一粒
仲要當中有無數個決定做錯晒
應傳唔傳應射唔射

上次榜首係2013 年

當年同機去作客對蝗。美好回憶

「的士台」修咸頓討論區（十）

爆閘狗去依邊啦

白禮頓負碌到極限

對面own goal追和, 5次中楣中柱, 完場再俾返12m

尼可

成日踩定個波來踢

卡雲尼2.0

之後打box to box. 變氣袋

真心如果福頭個腦開發到, 加埋佢而家既硬件,真係可以Carry 晒我地既進攻

見到大家開始討論爭冠就知個風火輪差唔多到頂

佢單刀好似買大細

Greenwood一樣，個腦有待改善

谷英超 歐霸半主力有幾遠走幾遠就好

咪燈

歐霸係俾vdb融入既好時機

多數會場場出主力

拍拍拍

有般奴咪無咁驚福頭敗家囉，無般奴你要福馬係全場創造到一個黃金機會下把握到，同買圍骰無咩分別
如果福頭好似前年對熱果球咁嘅把握力，邊個夠膽屌佢

卡雲尼其實都係咁但佢multitask 過福頭

今年4冠王既話算唔算超越左99年

雖然唔係歐聯

唔好出 般同龜
兩個全勤啦屌
求sob專心聯賽

要贏聯賽杯都係踢多兩場, 點都搏埋佢

之後集中英超就得

Nigga 吹呀

高普都要做爆閘狗

摩狗個2，3年訓著咁滯

4冠
大佬你唔好咁痴線啦

博升番做一隊

Ching唔好ff咁多

如果用綠木同福頭比
我寧願信綠木

比你地J到十日 比猁狗456
又變翻so9lan

上一季猁狗由頭帶到尾

其實好難 專心聯賽不見得一定有成績
特別呢年可能真係要啲冠軍吊命

季尾無冠軍 又要叫炒

風火輪頂點

霸氣盃今年咁多勁隊打 難搞啲
最接近一定係聯賽盃

成班傻鳩曼j爭冠
先唔講前面極度倚賴我般 柒頭福同馬災極不穩定
最慘係後防 完全無一種穩陣既感覺
Awb可以無端端有腳靚解圍 但又可以有場長期失盲眼位
龜條仆街成撚日以為自己派路 一個交失就比人打翻轉頭
垃圾shaw進攻走位極差 又係成日失遠處位 見到都驚
冰狗就一時冰人一時漸凍人 都係躝啦
B仔好波上離好似上場咁 但柒起上離無撚端舉手輸手球

咁既後防點爭冠

有乜好比, 9, 10, 11個腦都有待改善

邊有人話要爭冠
你訓醒未

弱智睇醫生啦

講定先 so9lan

下個po頭

好多傻痢輸到傻撚左

點解今日咁多生面口既會然喺曼區

老實講, 歐霸冠軍都不如聯賽第2名
哂氣啦, 又勞師動眾

思覺失調及早治療

天氣凍 入嚟打個J

今日好多生面口傻9

今日有幾凍呀

我着住羽絨

又打J

咁渣嫁

Manchester United Academy forward Max Haygarth has completed a transfer to Brentford B, subject to Football Association clearance

你英國撚好幸福

佢係英國

Bruno好過普巴嘅就係決定快，有理無理塞落去先
普巴就hold到見到隊友走到位先傳，但係計傳球能力普巴仲勁過般奴

今朝都有隻ah狗

咁大隻都要著羽絨？

普巴啲長傳真係世界級 不過啲決定好撚差

英國係咪一年四季都凍

Ok

lockdown

所以而家般奴每場總有2-3球d 想質直線, 最後變相俾番控球權人既波
不過就係佢敢向前放波先有福狗入維拉球絕殺

普巴through ball勁過般半班

死痢狗上場0:0就賴傷中堅
今場高普條撚樣就賴我曼
果然有咩球隊就有咩球迷

差又唔係嘅，不過就好慢同太有自信，會hold個波等隊友make run等到畀人迫甩

做得痢狗多 狗閪哂

如果普巴keep到上場維拉咁 都有d機爭冠

比西布朗逼和就話莊士東上身
比狃0:0 又話布魯士名宿
比修1:0 又話獌4424

你到依家都未中招算唔算好撚勁

屌，全世界逼害我猁
好嬲好嬲

痢狗全體仝人：屌你老母死獌狗

次次講到真係比咗錢咁
咁你地咪科下金買12碼囉
自己黑人果時又當無見到

你埃及文明勁呀麻, 洗撚要12碼咩

無乜出街睇英超係唯一娛樂

好撚記得上季佢個法賓奴 成個不死人咁

The Premier League and other elite sports will continue despite new lockdown rules, the UK Government have confirmed.

決戰吧 死猁狗

般尼借住三分先 下季還

猁係全英超最正氣球隊

一定照踢, 至多長期唔俾觀眾入場law

平常心喇
都贏過

杯賽還好唔好

棄埋歐霸應該有d機會爭下
一陣李城又冷手執個熱煎堆

係 出疫苗會好Johnson 講

全世界啲反曼出晒嚟就知曼聯嘅威脅性返嚟

上幾季送左唔少畀般狗

師兄住咩市?
仲未訓

總之我曼補時入波就係負碌 有12碼就係黑哨 和波就係閪波 普巴就係毒瘤 般奴係你地死好彩買到

笑撚死 完季大家都係38場又點分

有無人發覺麥湯其實射波威脅都幾大 佢應該多少少後上射下波

英國日日確診創新高
係咪d本地人重係好casual 唔點防疫

唔係咁開心下嘛

佢好似踢攻中出身

係一年四季都鳩屎
成日落雨

希望費查教好vdb 同mctom

次次作客贏
主場輸

作客唔洗借
主場先要

邊到有講第一年
我話之後如果仲係sob教 一種戰術基本上爭唔到冠
小組 身後波 兩閘overlap出波 前面要做好呢三樣先好講爭冠 只係想講希望sob肯轉換戰術 用得著vdb

最緊要係人哋啲球員都開始驚，咁就可以有返費格遜年代嘅曼聯

係，好撚好笑
見住d人好嬲好嬲

試過5月去兩星期, 得一日落雨, 日日都好太陽
又試過12月去10日, 未見過個太陽

唔係cf咩

地球聯合軍隔左好多年終於回歸了

幾耐未發生過

陳晚有睇？

買左5舊

無，起身先見到

啱啱起身？

新聯合軍係打cctoy

椰子冧檔之後就無晒恐懼感

你啱
佢係愈踢愈後
踢國家隊中堅都撈埋

嚟緊幾場都4點

贏波怕咩捱夜睇

果D利迷開既fanpage係咪靜哂

大家唔好睇就有奇蹟

閪波閪時間，風火輪is coming

有邊個page唔係猁迷？

我猁輸在太善良

變晒反曼

我試過一月去12日 有10日都係陰陰沉沉同落雨

8年都黎啦 屌你老母

yes

反曼大聯盟回歸

由果陣讀完書
到依家野都做左幾年

而家係邊度剷雪

猁事春秋今次可以賴修咸頓邊個曼名宿？

UK住得耐真係好易抑鬱

富二代生活

同你差唔多試過七月去兩個禮拜得1日落雨，冬天去個地下長期濕

俾D時間人地諗, 衰

去左美帝(球員)

真係會
所以有得移民去英國都要諗諗

果D乜握野波波池
平時成日抽水

變返以前咁咪好囉......

賴4424實冇死

洗撚
個教練直接話我地隊12碼多
已經費撚事單單打打

1001

對修咸頓駛撚靠12碼咩

開埋Topic

屌, 唔知幾時再有得去, 本身約左D朋友上個月去

記者問多佢兩句都係逼害佢啦

好正 晚晚都去蒲

依家蘇斯又唔係費格遜，又無咩企出去鬧球證， 而且曼聯頭16場嘅分數同上年冇分別， 所以曼聯先係最穩定嘅球隊

我好鐘意落雨， 個地微濕係最開心

冬天去SPAIN, ITALY 嗰D地方

而且曼聯頭16場嘅分數同上年冇分別
真的嗎?

冬天梗係留係香港
黑絲港女

我見上個post 定前個post 有人貼過圖係咁講....

本身都幾中意西班牙
去過barcelona 感覺唔錯 幾中意
意大利就不了 好多爬手

猁又輸尻咗咩

助攻1001

想再入Old Trafford我今次會背多幾首 chants

應該係同摩2果季一樣

兩個地方D人(女)都好熱情

格仔裙

逆蛇準備去阿根廷睇小保加未

今季究竟要踢幾多場四點
睇英超隊都睇到咁慘

意大利正
Coffee gelato 同pastry